有冇植物高手知係咩品種

樹枝樹葉都係毛 似鹿角
上網搵勁耐都冇
行山見過一次咁多

好多毛

大花紫玉盤（？

大花紫玉盤冇毛 唔似wor

毛毛樹

大花紫玉盤係全株有毛，多唔多睇情況

上網睇過有毛d圖又似 但冇呢棵多毛到動物咁
點解會咁多毛突然

多毛吸露水

唔知喎，你可以搵d特別多腳毛既女仔問下

定係呢個枇杷葉紫珠